覺唔覺好多HKDI學生以為自己係大設計師？

屌你老母咪又係ive仔

睇落嗰撚個都串過馬撚咁，有一種睇唔起人既感覺

最pro 係室內設計師

真係分到高低

高手 熟一堆聲學 消息 野

社會學 心理學 哲學 咪一拎樣

人人都可以係社會學家 心理學家 哲學家

翻譯major都係
翻譯真係吹水又無牌考(至少香港係)
你都可以叫翻譯員/傳譯員

係 以為自己讀di巧威威

個個都好似你咁諗
就造就左你所睇洛既野

一堆堆偽文青

女嘅個個都當正自己係 袁禮林
男嘅個個都當自己係rick owens / 中村世紀

垃撚圾

HKDI根本就係I大仔
係佢地當自己高人一等咁